[真心]全世界升，港女今日點都反彈啦

如果今都跌既話呢個12月唔係財經台玩膠

撚屌一大朝早就見到你條仆街

早兩個星期 美股日創新高我都係咁諗

睇左大師講咩未？

突發：lihkg新貼數目迅速回落

JJ ching可唔可以入一入黎回應下？

跌緊
Sorry

又燈

咪撚燈啦仆街

put死佢

屌你老母逼我登入屌柒你老母條仆街仔

次撚次開post扮700好友

一升穿190又話190鐵底, 其實就想燈落黎

一升穿193又話開始升返, 其實又係想燈落黎

扮乜撚野好友, 我根本一眼睇穿你條撚屌仆街仔

好波

大師琴日有啟示
今日點會升

你條撚樣燈撚完未

All in 700